O projeto foi feito com o php 7.2
Criado uma estrutura MVC
As rotas seguem o padrão de criação dos controlles e metodos localhost/controller/metodo/parametros

Crie o banco com o sql ja pronto

De um composer install, pois estou usando o autoload